# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Toto repository je vytvoreno pro nas abychom si mohli ucinejs predavat kusy kodu, ktere se pokusime vyplodit...

### How do I get set up? ###

atom s packagem language-nxc .

### Contribution guidelines ###

musite si nahrat jiny kompilator do atomu aby vam to fungovalo, v atomu je stara verze kompilatoru, ktera neumi pracovat s gyrem, kompilator atomu je v:

 C:\Users\"user"\.atom\packages\language-nxc

a tam je potreba nahrat novejsi kompilator

### Who do I talk to? ###

kvam kdo spolu semnou dela tento bullshit :-)